藍 屍：英 國 都 有 黑 警

點解要遮名
同埋係咪默認香港都有黑警

都...

即係承認香港都有？

起碼當地會拉班黑警

真, 大家快D去

藍絲自high又阻連登仔自high。

邊度有講過「都」

=fuck police

「都」有

藍絲終於醒了？

咩叫都有

啫係佢地都認為香港有黑警+有殺人出現

連登仔自high

全世界都有貪污
但有啲地方特別多同冇監管唧

全世界都有污染
但有啲地方特別多同冇監管唧

臭蟲論 聽到悶

幾時講過其他國家無

「都」

臭蟲論仲要玩幾耐？

藍屍在意有無同樣既事
真香港人在意係社會有無能力按普世人權標準修正一件事

個'都'字係咩意思

正常人係同你講，我啲嘢有幾好
而唔係話，人地都衰，做乜罵我

係咪休班？
休班唔計

人地起碼會拉會查，香港果d 就真係黑警

英國拉到既無劣正屍幫條黑警切控

又係臭蟲論

被告早前承認一項強姦、三項非禮及一項作出傾向妨礙司法公正罪，指他於去年十一月十四至廿四日的短短十一日間，在旺角警署先後非禮十六至廿一歲的事主Ａ、Ｂ及Ｃ小姐，又於同月廿四日晚在警署強姦十九歲的Ｄ小姐，並在翌日向Ｄ聲稱願支付十萬元以換取Ｄ撤銷對其強姦的指控。被告另涉十一項不誠實使用電腦的控罪，案件已排期於十二月廿二日在區域法院審理。

案情指，被告去年多次以他人密碼進入警方電腦系統，搜尋報案人或涉案人資料，再以助查為名在休班時約事主到旺角警署，先後帶各事主入認人室大肆侵犯。他非禮Ａ時只摸她胸部，非禮Ｂ及Ｃ時開始上下其手，非禮完Ｃ數小時後強姦Ｄ，Ｄ事後在男友陪同下到天水圍警署報警。被告翌日察覺Ｄ可能已報警，曾發短訊聲稱不想坐牢及失去工作，願付款要求Ｄ撤銷投訴，但Ｄ的手機已被警方監視。被告兩天後自首被捕。

唔貼hyperlink 了

英國有黑警

哦。咁拉咗未呀？

咁香港呢？

都...

標題樓豬起

都

做乜塗走佢個名？

用個都字

上面中哂伏 隻藍絲冇講過個都字
不過就算有都唔代表啲咩

咁又點?即係代表香港果班就冇問題?..

英國拉撚左， 香港果d 就繼續升官發財數銀紙

cctoy跟住一齊打飛機
鬥打飛機黎講真係同藍屍小粉紅難分高下

世上所有地方都有濫權、都有警暴、都有打壓，但真正體現一個地方價值的高低，在於當問題發生後如何處理和面對

只會臭蟲論不過顯示出自己有多低下，自取其辱而矣

國安法呢？

借d意暗示香港有黑警？

[都] 有

都有既意思係肯定左香港嗰啲係？

標題同內容不符喎，擘大隻眼睇清楚

支那無黑警

係呀
click入去profile
現居馬來西亞
現居悉尼

外國就叫現役警員
香港就休班警
屌你老母

原post都冇＂都＂字

中國人就堂堂正正show個名出黎你個東亞病夫

話你呀樓豬

"都"

咁佢入境香港都小心啲

人地BJ 叫獨立調查
香港會唔會

標題黨

佢地仲成日在討論區周圍格劍添，人生在世，除了有好知己，也要有好對手。